英美森林掃平貨-直運香港

各位巴打有冇留意返cyber Monday 來掃貨
自己就係英國森林買左diamond clean 牙刷直運 822hkd
之後係美國森林買左g933 直運 817hkd

有冇巴打share 下仲買左咩平貨